現在已夜深

咁夜書生要訓喇

寒窗苦讀

辛苦晒喎